最後了 輸埋就無...

呢隊波救過我無數次 希望今次都幫到我

有盤都唔買？

下 買客？
唔買第一球 係直屌客？

賠率低咁多

食埋pizza hut 算啦on9

輸埋唔方唔高率

要對買左波有信念 去呀屌你老母

on9下盤啦

跟你

跟你十皮

200蚊

似蝕水，等下半場

大輸呀屌，冇左1000